個個都話助攻

其實個個都成日見到政府警狗做幾多仆街野，單單野都話助攻，單單野都話核彈。但係講完之後呢，助左去邊？警狗無屌錯，我地個個都企係到乜9都唔做，留兩個comment 講下助攻、核彈就算，人影都唔見埋，革命靠咁樣既我地真係死得。

我地要做既野，係文攻武衛，而唔係坐以待斃。

長話短說，總之 11月2號 維園見。唔好令逝世既受傷既被捕既手足失望。

Pish

Pishhhh